1530 三生製藥 苦主區

竟然仲未有人開

利申：家鄉價11.2

認真有冇人可以分享下點解跌咁勁

14蚊果陣有入過
衝咗上去之後放晒

垃圾股

想上車

家鄉價7.86

我覺得呢個價可以上車，但我已經溝貨溝到就破產喇

希望你買在最低點解

多謝樓主，價位好吸引 下星期入

加倉

有無人入左？

有, 仲跌緊

你呢個星期入都唔高得去邊啦, 驚西

你幾錢入？諗唔諗住溝

7.86 入哂, 冇彈, 而家訓住等佢回
利申 全港股倉紅

good luck 希望遲啲可以改名做慶祝區

ok, 如果我冇換馬一早慶祝左, sad

我最高位無走，想死到而家

上星8個幾定再之前14蚊?

14..

無眼睇扑暈自己兩年後再睇

7蚊

update 下大家，我上星期五已經全部沽清@$7.1。咁耐以來輸近10萬離場。
順便分享下點解要放曬。
1. 獲利比例已經接近0%獲利，而換手率奇低
2. 成交量有幾千萬，但其實全部都係莊家左右手互交，所以可以控制股價無量下調。
3. 表現比其他藥股差，自從高位過後，一直往下，量減。
4. 參考東陽光藥，完。